IRENE成個小龍女咁

唔係

波仔肉幾正

又要Day0?

今日已經Day0

我尹志平mix楊過

有波既?

好靚。。。

比自己條J嚇親 第一次咁有想X irene既衝動

興奮咗...

A Cup俾盡

下==我已經過百次有哩個衝動

我同佢練七日七夜玉女心經

雞

第一次掂到肚臍==

好想見識下..

不如揀權F

你冇得揀

破你膠處（笑）

我搓佢小籠包

我齋飲湯汁